岩岩上pe堂換衫個陣比師姐係咁搓我個波，我好想嗌唔好但又怕傷感動點算好

唔知係咪羨慕我個波大過佢所以係咁摸我 感覺好差

有無人同我一樣個肚好飽個口都好痕係咁食野

17歲83kg

我少肥妹仔黎

行近 我又怕驚動你